當ust愛上lingu

女仔讀lingu住hall
會唔會係ust送佢翻hall再翻去ust

正評：緊係要啦！
負評：屯門咁撚遠唔送！

如果有回鄉證都重會諗下送唔送

留係佢間hall咪得

唔俾留

第一樣飛咗條女先
LU咁撚柒廢

會送 但女方都識做會叫唔使送啦 有時心意到咪算

我嶺作為全港唯一嘅博雅大學
香港唯一 勁到不得了

禾恒都係博雅大學嚟呀

認真 UST啲Hall都冇皇管啦
屈係你Hall到住咪算囉

Cls 我係ust
我女朋友係ling U
大家中間旺角食完飯送佢返hall再返ust
大概用左3個鐘
利申：次次見面都送

恆管不了

送佢翻去咪幾好 夜翻lingu冇車搭
要行路翻去好慘架